{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 광안 YAJA 광안리점"
    },
    "text": "YAJA広安里店はヤノルジャブランドホテルです。 ヤノルジャが作ったブランドホテルで、\"遊ぼう、休もう、寝よう\"という意味が込められています。 当ホテルは、お客様に無限の感動を伝えるために、常に若さの文化を応援し、サポートしています。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、デザインホテルの特性上、同じタイプの客室でも内部デザインが異なる場合があります。 また、アメニティは店内の都合により変更になる場合がございます。 客室の割り当ては、別途要請がない場合は順番に行われ、退室時間以降は追加時間当たり料金が発生します。 周辺には多くの観光地や施設があり、車の駐車に関する案内も提供されています。 客室内のネットフリックス利用とチェックイン/チェックアウト時間、住所、払い戻しポリシーなどに関する案内もご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA広安里店はどのようなホテルですか？",
            "answer": "YAJA広安里店はヤノルジャブランドホテルで、ヤノルジャが作ったブランドホテルです。"
        },
        {
            "question": "YAJA広安里店の意味は何ですか？",
            "answer": "YAJA広安里店の意味は'遊ぼう、休もう、寝よう'という意味が込められています。"
        },
        {
            "question": "YAJA広安里店はどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "YAJA広安里店では、デザインホテルの特性上、同じタイプの客室でも内部デザインが異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "YAJA広安里店の料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "YAJA広安里店では、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "YAJA広安里店では、アメニティは店内の都合により変更になる場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "YAJA広安里店では、別途要請がない場合は客室の割り当ては順番に行われます。"
        },
        {
            "question": "YAJA広安里店の周辺には何がありますか？",
            "answer": "YAJA広安里店の周辺には多くの観光地や施設があります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "YAJA広安里店の客室ではネットフリックスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "YAJA広安里店のチェックイン時間とチェックアウト時間は、別途ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "YAJA広安里店の住所はどこですか？",
            "answer": "YAJA広安里店の住所は、別途ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "YAJA広安里店の払い戻しポリシーは、別途ご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 455
    }
}